統計 大家身邊嘅人 真正home office有幾多

有fd做地政 新年到而家剩係返左一日工 好葡萄

姐夫做DH 日日都要返

利申：非公務員

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

其實好多
你睇下行山銀行單野幾多人屌哂鬼就知

利申：公司堅持如常返工

Sorry 講漏左 應該係指政府先岩

隔日返隔日home office
人都癲

姐係今日h o就聽日番office咁？

想問係咩department

新年到依家
剩係一日返office

由新年到依家一直hm office

係

it狗 返去幫人set機home office 同restart

新年後到今日慳左12個口罩, 一日一個咁計

新年之後返左一日工

年初一到宜家冇出過門口

好幸福

一日都未home office過
想去拎假紙但診所好撚高危放棄左

Home office但無咩野做
利申非公務員

8點55分先起身 電話check mail
冇嘢做就繼續訓係床度上網

11點起床
唔開電腦就唔check email, 反正無email
無野做就打機